\documentclass{article}

\begin{document}

\section{Main points}

\begin{enumerate}
    \item He seleccioando la metodologia de Harry Roberts.
    \item He instalado modulose de Stylelint: stylint-order, stylelint-selector-bem-pattern
\end{enumerate}

\end